3點49分，點解我仲唔訓。

我發現
困境中
我除咗識笑同9up bullshit 之外
咩都唔識

其實我真係好撚廢

累了

因為我仲返緊工dllm

啪左安眠藥都仲未訓到就嚟overdose 啦

番咩工

我好眼訓,但聽朝有MID TERM

食咗200粒未

失眠?

苦力
5分鐘後繼續開工

你對社會都仲有啲貢獻

我試過番通宵7仔, 辛苦到仆街

Home school 仲有mid term? 咁快D訓啦

本身仲諗住早啲瞓

各行有各行辛苦啦
我試過做72個鐘苦力
做到好似飲醉酒咁加想嘔

係啊

五點了

我都未訓

Hello

又係你

又係我

你好

抄我？

hi 五點半我都訓唔到

仆佢個街出面d死雀咁早就開始叫